大家係咪唔記得咗美國人低智森?

仲有加拿大人石鏡泉
李力持係咪都有美國籍

李力持條仆街喺美藉？？？
真？

好似有印象有人講過
要check下

美孚李力持要FC

BTW李力持導演你幾時吹雞再圍攻中聯辦？
李力持你真人上來連登公佈都可以

Wfc依班過氣廢老

取消低智森張綠卡啦成日出嚟廢up